有冇無線mouse&keyboard推蔫？

唔打機 但求用得舒服
Thanks

Mx vertical